保險一問

有冇話邊間既醫保+危疾+意外係比較好
AGENT又唔會一有事又搵唔到人/或者推3推4

巴打可以搵我傾下比較下

唔怕你問，最緊要你清楚先好買
隨便問

1， 揀公司，最好揀大公司，例如AIA,宏利。
經常易手，轉公司名嗰啲，千祈唔好揀。

2， 揀產品，就視乎個人需要啦，大公司基本上都齊全。

3， 揀Agent (呢樣就最重要啦!)
- 要搵過信得過，專業，真係幫到你嘅人 👍
- 一份保險真係用幾十年㗎。

有需要可以介紹 TG@ backtosouthweather